黑色暗瘡

有無人試過塊面粒瘡變左黑色
又唔係會凸起 但㩒落去係硬既
吱又吱唔到
係咪真係要出去美容院比人整？
仲有咩計

無圖連登神醫點睇症

沿途與你有過一幀風景

我都係諗呢句

Same

掂單問
搞左好耐都搞唔掂啲去美容院整幾錢大概
食a酸又幾錢度

用激光鋸左佢好似無事 ，聽聞過係番梘無沖乾淨 （朋友試過）

Wtf

應該喺石頭瘡，夠大粒就用針吉下佢
清哂入面啲血同濃佢等幾日好返就無嘢
記住消毒
我自己會落啲消炎藥
成日撳下佢吱下佢就會開始可以吱到，但搞得唔好會留變月球表面
總知好撚麻煩，仲會遲下有機會再生多次
有閒錢就最好去搵人清啦

試過用針吉過 都係吱唔到

大概幾錢
驚比人話白撞

入面全部黑血

吉佢啲血唔流

果粒野係點，成粒黑左定係見到有個濃頭，但個濃頭係黑色。
如果係的話成粒濃頭氧化左

搵唔到濃頭 成粒黑色 好似瘀左咁

我點知姐 冇圖

有冇相睇下

姐係未熟，要按摩下佢
(真心)

Google搵既圖 好似依粒咁 不過係黑色 睇落好似無乜野 但㩒落feel到有舊野

都成好幾個月